{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3163&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 3S 호텔-동탄점"
    },
    "text": "[東灘3Sビジネス(Business)] 東灘3Sビジネスは全国で最も多い駐車場(20台)を保有しています。 各客室には大型の2人風呂とアメリカンスタンダードウォシュレットが備えられています。 また、全客室のベッドをACEベッドとSEALYベッドに交換して、お客様がリラックスできるようにしました。 当ホテルは高級感あふれるデザイン、高級寝具類、広い客室とバスルームを提供し、常に皆様の便宜のために最善を尽くします。 小さなことにも最善を尽くさなければならないという当ホテルの社訓は、私たちに大きなインスピレーションを与えてくれます。 小さなことから最善を尽くせば、真心を尽くした結果を得ることができます。 真心を尽くした結果は表に現れ、これを通じて人々を感動させます。 このような感動は人々を変化させ、世の中をさらに明るくするのに貢献するようになります。 したがって、私たちは世界で真心を尽くす人々だけが世界を変えることができると信じています。 当ホテルは全国最多の駐車場を保有しています。 二重階の駐車をご希望の場合、車のキーはフロントにお預けください。 また、入室時間以前と退室時間以降は駐車場をご利用いただけませんので、この点に留意してください。 当ホテルの客室は任意で割り当てられ、画像とは異なる客室が割り当てられることがあります。 また、もしツインベッドを利用して人数追加をしようとする場合、最大3名まで可能であり、追加人数には1万ウォンの追加料金が発生します。 未成年者の異性男女同室での宿泊は違法です。 当ホテルをご利用の際には、家具、家電、およびすべての施設を破損または搬出せず、これに違反した場合、法的な責任と処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 また、ろうそくの使用や染色、物投げなどの破損や損壊、盗難の際には弁償措置となりますのでご注意ください。 未成年者の異性の男女同室での宿泊を防止するため、身分証明書を要求することがありますので、ご協力ください。 高画質CCTVが設置されており、公文書や警察の同行の下で確認することが。 飲食物は当日廃棄されるため、その後は保管されません。 予約のキャンセル及び払い戻しポリシーは入室当日はキャンセルできませんが、入室日前までは全額払い戻しが可能です。 当ホテルは計20台の駐車場を保有しています。 客室内には東灘3Sだけで提供される様々な施設が揃っています。 ロビーと地下階では50インチの最新型リテクム。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "ホテルは全国で最も多い駐車場（20台）を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には大型の2人風呂とアメリカンスタンダードウォシュレットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどのようなものがありますか？",
            "answer": "全客室のベッドをACEベッドとSEALYベッドに交換して、お客様がリラックスできるようにしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ホテルは高級感あふれるデザイン、高級寝具類、広い客室とバスルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの社訓は何ですか？",
            "answer": "当ホテルの社訓は、「小さなことにも最善を尽くす」というものです。"
        },
        {
            "question": "真心を尽くすことの重要性について教えてください。",
            "answer": "小さなことから最善を尽くすことで、真心を尽くした結果を得ることができます。"
        },
        {
            "question": "当ホテルが目指すものは何ですか？",
            "answer": "当ホテルは世の中を明るくするために貢献し、人々を感動させることを目指しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "二重階の駐車をご希望の場合、車のキーはフロントにお預けください。また、入室時間以前と退室時間以降は駐車場をご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てについて教えてください。",
            "answer": "当ホテルの客室は任意で割り当てられ、画像とは異なる客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "ツインベッドを利用して人数追加することはできますか？",
            "answer": "ツインベッドを利用して人数追加をする場合、最大3名まで可能であり、追加人数には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の異性男女同室での宿泊は違法です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用にあたっての注意事項はありますか？",
            "answer": "家具、家電、およびすべての施設を破損または搬出せず、違反した場合は法的な責任と処罰を受ける可能性があります。また、ろうそくの使用や染色、物投げなどの破損や損壊、盗難の際には弁償措置となりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提出は必要ですか？",
            "answer": "未成年者の異性の男女同室での宿泊を防止するため、身分証明書の提出が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "飲食物の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "飲食物は当日廃棄されるため、その後は保管されません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "予約のキャンセル及び払い戻しポリシーは入室当日はキャンセルできませんが、入室日前までは全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "ホテル内にはロビーと地下階に50インチの最新型リテクムがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 764,
        "QA": 742
    }
}